是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

早餐食到嗚呼soy joy

過期？

你啲尿好深色

坑渠水黎

就快2個月

好好文采

又飲